{
    "abbrev": "Vat.",
    "abbrev_len": "4",
    "adm0_a3": "VAT",
    "adm0_a3_ar": "VAT",
    "adm0_a3_bd": "VAT",
    "adm0_a3_br": "VAT",
    "adm0_a3_cn": "VAT",
    "adm0_a3_de": "VAT",
    "adm0_a3_eg": "VAT",
    "adm0_a3_es": "VAT",
    "adm0_a3_fr": "VAT",
    "adm0_a3_gb": "VAT",
    "adm0_a3_gr": "VAT",
    "adm0_a3_id": "VAT",
    "adm0_a3_il": "VAT",
    "adm0_a3_in": "VAT",
    "adm0_a3_it": "VAT",
    "adm0_a3_jp": "VAT",
    "adm0_a3_ko": "VAT",
    "adm0_a3_ma": "VAT",
    "adm0_a3_nl": "VAT",
    "adm0_a3_np": "VAT",
    "adm0_a3_pk": "VAT",
    "adm0_a3_pl": "VAT",
    "adm0_a3_ps": "VAT",
    "adm0_a3_pt": "VAT",
    "adm0_a3_ru": "VAT",
    "adm0_a3_sa": "VAT",
    "adm0_a3_se": "VAT",
    "adm0_a3_tr": "VAT",
    "adm0_a3_tw": "VAT",
    "adm0_a3_ua": "VAT",
    "adm0_a3_un": "-99",
    "adm0_a3_us": "VAT",
    "adm0_a3_vn": "VAT",
    "adm0_a3_wb": "-99",
    "adm0_dif": "0",
    "adm0_diff": "",
    "adm0_iso": "VAT",
    "adm0_tlc": "VAT",
    "admin": "Vatican",
    "alt_spellings": [
        "VA",
        "Holy See (Vatican City State)",
        "Vatican City State",
        "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"
    ],
    "borders": [
        "ITA"
    ],
    "brk_a3": "VAT",
    "brk_diff": "0",
    "brk_group": "",
    "brk_name": "Vatican",
    "calling_codes": [
        "+3906698",
        "+379"
    ],
    "capital": [
        "Vatican City"
    ],
    "capital_rinvex": "Vatican City",
    "cca2": "VA",
    "cca3": "VAT",
    "ccn3": "336",
    "cioc": {
        "abbrev": "Vat.",
        "abbrev_len": "4",
        "adm0_a3": "VAT",
        "adm0_a3_ar": "VAT",
        "adm0_a3_bd": "VAT",
        "adm0_a3_br": "VAT",
        "adm0_a3_cn": "VAT",
        "adm0_a3_de": "VAT",
        "adm0_a3_eg": "VAT",
        "adm0_a3_es": "VAT",
        "adm0_a3_fr": "VAT",
        "adm0_a3_gb": "VAT",
        "adm0_a3_gr": "VAT",
        "adm0_a3_id": "VAT",
        "adm0_a3_il": "VAT",
        "adm0_a3_in": "VAT",
        "adm0_a3_it": "VAT",
        "adm0_a3_jp": "VAT",
        "adm0_a3_ko": "VAT",
        "adm0_a3_ma": "VAT",
        "adm0_a3_nl": "VAT",
        "adm0_a3_np": "VAT",
        "adm0_a3_pk": "VAT",
        "adm0_a3_pl": "VAT",
        "adm0_a3_ps": "VAT",
        "adm0_a3_pt": "VAT",
        "adm0_a3_ru": "VAT",
        "adm0_a3_sa": "VAT",
        "adm0_a3_se": "VAT",
        "adm0_a3_tr": "VAT",
        "adm0_a3_tw": "VAT",
        "adm0_a3_ua": "VAT",
        "adm0_a3_un": "-99",
        "adm0_a3_us": "VAT",
        "adm0_a3_vn": "VAT",
        "adm0_a3_wb": "-99",
        "adm0_dif": "0",
        "adm0_diff": "",
        "adm0_iso": "VAT",
        "adm0_tlc": "VAT",
        "admin": "Vatican",
        "alt_spellings": [
            "VA",
            "Holy See (Vatican City State)",
            "Vatican City State",
            "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"
        ],
        "borders": [
            "ITA"
        ],
        "brk_a3": "VAT",
        "brk_diff": "0",
        "brk_group": "",
        "brk_name": "Vatican",
        "calling_codes": [
            "+3906698",
            "+379"
        ],
        "capital": [
            "Vatican City"
        ],
        "cca2": "VA",
        "cca3": "VAT",
        "ccn3": "336",
        "cioc": null,
        "currencies": {
            "e_u_r": {
                "name": "Euro",
                "symbol": "\u20ac"
            }
        },
        "data_sources": [
            "mledoze"
        ],
        "demonyms": {
            "eng": {
                "f": "Vatican",
                "m": "Vatican"
            },
            "fra": {
                "f": "Vaticane",
                "m": "Vatican"
            }
        },
        "economy": "2. Developed region: nonG7",
        "fclass_ar": "",
        "fclass_bd": "",
        "fclass_br": "",
        "fclass_cn": "",
        "fclass_de": "",
        "fclass_eg": "",
        "fclass_es": "",
        "fclass_fr": "",
        "fclass_gb": "",
        "fclass_gr": "",
        "fclass_id": "",
        "fclass_il": "",
        "fclass_in": "",
        "fclass_iso": "Admin-0 country",
        "fclass_it": "",
        "fclass_jp": "",
        "fclass_ko": "",
        "fclass_ma": "",
        "fclass_nl": "",
        "fclass_np": "",
        "fclass_pk": "",
        "fclass_pl": "",
        "fclass_ps": "",
        "fclass_pt": "",
        "fclass_ru": "",
        "fclass_sa": "",
        "fclass_se": "",
        "fclass_tlc": "Admin-0 country",
        "fclass_tr": "",
        "fclass_tw": "",
        "fclass_ua": "",
        "fclass_us": "",
        "fclass_vn": "",
        "featurecla": "Admin-0 country",
        "fips_10": "VT",
        "flag": {
            "emoji": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"
        },
        "formal_en": "State of the Vatican City",
        "formal_fr": "",
        "gdp_md": "-99",
        "gdp_year": "2019",
        "geo": {
            "area": 0.44,
            "continent": "Europe",
            "landlocked": true,
            "latlng": [
                41.9,
                12.45
            ],
            "region": "Europe",
            "region_un": "Europe",
            "region_wb": "Europe & Central Asia",
            "subregion": "Southern Europe"
        },
        "geou_dif": "0",
        "geounit": "Vatican",
        "gu_a3": "VAT",
        "homepart": "1",
        "idd": {
            "root": "+3",
            "suffixes": [
                "906698",
                "79"
            ]
        },
        "income_grp": "2. High income: nonOECD",
        "independent": true,
        "iso_a2": "VA",
        "iso_a2_eh": "VA",
        "iso_a3": "VAT",
        "iso_a3_eh": "VAT",
        "iso_n3": "336",
        "iso_n3_eh": "336",
        "label_x": "12.453418",
        "label_y": "41.903323",
        "labelrank": "6",
        "languages": {
            "ita": "Italian",
            "lat": "Latin"
        },
        "level": "2",
        "long_len": "7",
        "mapcolor7": "1",
        "mapcolor8": "3",
        "mapcolor9": "4",
        "mapcolor13": "2",
        "max_label": "10.0",
        "min_label": "5.0",
        "min_zoom": "0.0",
        "name": {
            "common": "Vatican City",
            "native": {
                "ita": {
                    "common": "Vaticano",
                    "official": "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"
                },
                "lat": {
                    "common": "Vatican\u00e6",
                    "official": "Status Civitatis Vatican\u00e6"
                }
            },
            "official": "Vatican City State"
        },
        "name_alt": "Holy See",
        "name_ar": "\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646",
        "name_bn": "\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09bf\u0995\u09be\u09a8 \u09b8\u09bf\u099f\u09bf",
        "name_ciawf": "Holy See (Vatican City)",
        "name_de": "Vatikanstadt",
        "name_el": "\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc",
        "name_en": "Vatican City",
        "name_es": "Ciudad del Vaticano",
        "name_fa": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646",
        "name_fr": "Cit\u00e9 du Vatican",
        "name_he": "\u05e7\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea \u05d4\u05d5\u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05df",
        "name_hi": "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0928\u0917\u0930",
        "name_hu": "Vatik\u00e1n",
        "name_id": "Vatikan",
        "name_it": "Citt\u00e0 del Vaticano",
        "name_ja": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3",
        "name_ko": "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d",
        "name_len": "7",
        "name_long": "Vatican",
        "name_nev": "Vatican",
        "name_nl": "Vaticaanstad",
        "name_pl": "Watykan",
        "name_pt": "Vaticano",
        "name_ru": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "name_sort": "Vatican (Holy See)",
        "name_sv": "Vatikanstaten",
        "name_tr": "Vatikan",
        "name_uk": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
        "name_ur": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
        "name_vi": "Th\u00e0nh Vatican",
        "name_zh": "\u68b5\u8482\u5188",
        "name_zht": "\u68b5\u8482\u5ca1",
        "ne_id": "1159321407",
        "note_adm0": "",
        "note_brk": "",
        "pop_est": "825.0",
        "pop_rank": "2",
        "pop_year": "2019",
        "postal": "V",
        "record_type": "country",
        "scalerank": "0",
        "sov_a3": "VAT",
        "sovereignt": "Vatican",
        "status": "officially-assigned",
        "su_a3": "VAT",
        "su_dif": "0",
        "subunit": "Vatican",
        "tiny": "4",
        "tlc": "1",
        "tlc_diff": "",
        "tld": [
            ".va"
        ],
        "translations": {
            "ces": {
                "common": "Vatik\u00e1n",
                "official": "M\u011bstsk\u00fd st\u00e1t Vatik\u00e1n"
            },
            "deu": {
                "common": "Vatikanstadt",
                "official": "Staat Vatikanstadt"
            },
            "est": {
                "common": "Vatikan",
                "official": "Vatikani Linnriik"
            },
            "fin": {
                "common": "Vatikaani",
                "official": "Vatikaanin kaupunkivaltio"
            },
            "fra": {
                "common": "Cit\u00e9 du Vatican",
                "official": "Cit\u00e9 du Vatican"
            },
            "hrv": {
                "common": "Vatikan",
                "official": "Vatikan"
            },
            "hun": {
                "common": "Vatik\u00e1n",
                "official": "Vatik\u00e1n \u00c1llam"
            },
            "ita": {
                "common": "Citt\u00e0 del Vaticano",
                "official": "Citt\u00e0 del Vaticano"
            },
            "jpn": {
                "common": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd",
                "official": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd\u306e\u72b6\u614b"
            },
            "kor": {
                "common": "\ubc14\ud2f0\uce78",
                "official": "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d"
            },
            "nld": {
                "common": "Vaticaanstad",
                "official": "Vaticaanstad"
            },
            "per": {
                "common": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646",
                "official": "\u062f\u0648\u0644\u062a\u200c\u0634\u0647\u0631 \u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
            },
            "pol": {
                "common": "Watykan",
                "official": "Pa\u0144stwo Watyka\u0144skie"
            },
            "por": {
                "common": "Cidade do Vaticano",
                "official": "Cidade do Vaticano"
            },
            "rus": {
                "common": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
                "official": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434-\u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
            },
            "slk": {
                "common": "Vatik\u00e1n",
                "official": "Sv\u00e4t\u00e1 stolica (Vatik\u00e1nsky mestsk\u00fd \u0161t\u00e1t"
            },
            "spa": {
                "common": "Ciudad del Vaticano",
                "official": "Ciudad del Vaticano"
            },
            "swe": {
                "common": "Vatikanstaten",
                "official": "Vatikanstaten"
            },
            "urd": {
                "common": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
                "official": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc"
            },
            "zho": {
                "common": "\u68b5\u8482\u5188",
                "official": "\u68b5\u8482\u5188\u57ce\u56fd"
            }
        },
        "type": "Sovereign country",
        "un_a3": "336",
        "un_member": true,
        "wb_a2": "-99",
        "wb_a3": "-99",
        "wikidataid": "Q237",
        "woe_id": "23424986",
        "woe_id_eh": "23424986",
        "woe_note": "Exact WOE match as country"
    },
    "currencies": [
        "EUR"
    ],
    "data_sources": [
        "mledoze",
        "natural"
    ],
    "demonym": "Italian",
    "demonyms": {
        "eng": {
            "f": "Vatican",
            "m": "Vatican"
        },
        "fra": {
            "f": "Vaticane",
            "m": "Vatican"
        }
    },
    "dialling": {
        "calling_code": [
            "3906698",
            "379"
        ],
        "international_prefix": "00",
        "national_destination_code_lengths": [
            3
        ],
        "national_number_lengths": [
            9
        ],
        "national_prefix": null
    },
    "economy": "2. Developed region: nonG7",
    "extra": {
        "address_format": null,
        "ar5": "OECD1990",
        "cowc": "PAP",
        "cown": 327,
        "data_protection": "Other",
        "ds": "V",
        "edgar": 0,
        "emoji": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
        "eu_member": null,
        "fao": 0,
        "fifa": "VAT",
        "fips": "VT",
        "gaul": 110,
        "geonameid": 3164670,
        "imf": 0,
        "ioc": null,
        "itu": "CVA",
        "marc": "vc",
        "vat_rates": null,
        "wmo": null
    },
    "fclass_ar": "",
    "fclass_bd": "",
    "fclass_br": "",
    "fclass_cn": "",
    "fclass_de": "",
    "fclass_eg": "",
    "fclass_es": "",
    "fclass_fr": "",
    "fclass_gb": "",
    "fclass_gr": "",
    "fclass_id": "",
    "fclass_il": "",
    "fclass_in": "",
    "fclass_iso": "Admin-0 country",
    "fclass_it": "",
    "fclass_jp": "",
    "fclass_ko": "",
    "fclass_ma": "",
    "fclass_nl": "",
    "fclass_np": "",
    "fclass_pk": "",
    "fclass_pl": "",
    "fclass_ps": "",
    "fclass_pt": "",
    "fclass_ru": "",
    "fclass_sa": "",
    "fclass_se": "",
    "fclass_tlc": "Admin-0 country",
    "fclass_tr": "",
    "fclass_tw": "",
    "fclass_ua": "",
    "fclass_us": "",
    "fclass_vn": "",
    "featurecla": "Admin-0 country",
    "fips_10": "VT",
    "flag": {
        "emoji": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6"
    },
    "formal_en": "State of the Vatican City",
    "formal_fr": "",
    "gdp_md": "-99",
    "gdp_year": "2019",
    "geo": {
        "area": 0.44,
        "borders": [
            "ITA"
        ],
        "continent": {
            "EU": "Europe"
        },
        "independent": "Yes",
        "landlocked": true,
        "latitude": "41 54 N",
        "latitude_desc": "41.90308380126953",
        "latlng": [
            41.9,
            12.45
        ],
        "longitude": "12 27 E",
        "longitude_desc": "12.452852249145508",
        "max_latitude": "41.9",
        "max_longitude": "12.45",
        "min_latitude": "41.9",
        "min_longitude": "12.45",
        "postal_code": true,
        "region": "Europe",
        "region_code": "150",
        "region_un": "Europe",
        "region_wb": "Europe & Central Asia",
        "subregion": "Southern Europe",
        "subregion_code": "039",
        "world_region": "EMEA"
    },
    "geou_dif": "0",
    "geounit": "Vatican",
    "gu_a3": "VAT",
    "homepart": "1",
    "idd": {
        "root": "+3",
        "suffixes": [
            "906698",
            "79"
        ]
    },
    "income_grp": "2. High income: nonOECD",
    "independent": true,
    "iso_3166_1_alpha2": "VA",
    "iso_3166_1_alpha3": "VAT",
    "iso_3166_1_numeric": "336",
    "iso_a2": "VA",
    "iso_a2_eh": "VA",
    "iso_a3": "VAT",
    "iso_a3_eh": "VAT",
    "iso_n3": "336",
    "iso_n3_eh": "336",
    "label_x": "12.453418",
    "label_y": "41.903323",
    "labelrank": "6",
    "languages": {
        "ita": "Italian",
        "lat": "Latin"
    },
    "level": "2",
    "long_len": "7",
    "mapcolor7": "1",
    "mapcolor8": "3",
    "mapcolor9": "4",
    "mapcolor13": "2",
    "max_label": "10.0",
    "min_label": "5.0",
    "min_zoom": "0.0",
    "name": {
        "common": "Vatican City",
        "native": {
            "ita": {
                "common": "Vaticano",
                "official": "Stato della Citt\u00e0 del Vaticano"
            },
            "lat": {
                "common": "Vatican\u00e6",
                "official": "Status Civitatis Vatican\u00e6"
            }
        },
        "official": "Vatican City State"
    },
    "name_alt": "Holy See",
    "name_ar": "\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646",
    "name_bn": "\u09ad\u09cd\u09af\u09be\u099f\u09bf\u0995\u09be\u09a8 \u09b8\u09bf\u099f\u09bf",
    "name_ciawf": "Holy See (Vatican City)",
    "name_de": "Vatikanstadt",
    "name_el": "\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc",
    "name_en": "Vatican City",
    "name_es": "Ciudad del Vaticano",
    "name_fa": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646",
    "name_fr": "Cit\u00e9 du Vatican",
    "name_he": "\u05e7\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea \u05d4\u05d5\u05d5\u05ea\u05d9\u05e7\u05df",
    "name_hi": "\u0935\u0948\u091f\u093f\u0915\u0928 \u0928\u0917\u0930",
    "name_hu": "Vatik\u00e1n",
    "name_id": "Vatikan",
    "name_it": "Citt\u00e0 del Vaticano",
    "name_ja": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3",
    "name_ko": "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d",
    "name_len": "7",
    "name_long": "Vatican",
    "name_nev": "Vatican",
    "name_nl": "Vaticaanstad",
    "name_pl": "Watykan",
    "name_pt": "Vaticano",
    "name_ru": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
    "name_sort": "Vatican (Holy See)",
    "name_sv": "Vatikanstaten",
    "name_tr": "Vatikan",
    "name_uk": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
    "name_ur": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
    "name_vi": "Th\u00e0nh Vatican",
    "name_zh": "\u68b5\u8482\u5188",
    "name_zht": "\u68b5\u8482\u5ca1",
    "ne_id": "1159321407",
    "note_adm0": "",
    "note_brk": "",
    "pop_est": "825.0",
    "pop_rank": "2",
    "pop_year": "2019",
    "postal": "V",
    "record_type": "country",
    "scalerank": "0",
    "sov_a3": "VAT",
    "sovereignt": "Vatican",
    "status": "officially-assigned",
    "su_a3": "VAT",
    "su_dif": "0",
    "subunit": "Vatican",
    "tiny": "4",
    "tlc": "1",
    "tlc_diff": "",
    "tld": [
        ".va"
    ],
    "translations": {
        "ces": {
            "common": "Vatik\u00e1n",
            "official": "M\u011bstsk\u00fd st\u00e1t Vatik\u00e1n"
        },
        "deu": {
            "common": "Vatikanstadt",
            "official": "Staat Vatikanstadt"
        },
        "est": {
            "common": "Vatikan",
            "official": "Vatikani Linnriik"
        },
        "fin": {
            "common": "Vatikaani",
            "official": "Vatikaanin kaupunkivaltio"
        },
        "fra": {
            "common": "Cit\u00e9 du Vatican",
            "official": "Cit\u00e9 du Vatican"
        },
        "hrv": {
            "common": "Vatikan",
            "official": "Vatikan"
        },
        "hun": {
            "common": "Vatik\u00e1n",
            "official": "Vatik\u00e1n \u00c1llam"
        },
        "ita": {
            "common": "Citt\u00e0 del Vaticano",
            "official": "Citt\u00e0 del Vaticano"
        },
        "jpn": {
            "common": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd",
            "official": "\u30d0\u30c1\u30ab\u30f3\u5e02\u56fd\u306e\u72b6\u614b"
        },
        "kor": {
            "common": "\ubc14\ud2f0\uce78",
            "official": "\ubc14\ud2f0\uce78 \uc2dc\uad6d"
        },
        "nld": {
            "common": "Vaticaanstad",
            "official": "Vaticaanstad"
        },
        "per": {
            "common": "\u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646",
            "official": "\u062f\u0648\u0644\u062a\u200c\u0634\u0647\u0631 \u0648\u0627\u062a\u06cc\u06a9\u0627\u0646"
        },
        "pol": {
            "common": "Watykan",
            "official": "Pa\u0144stwo Watyka\u0144skie"
        },
        "por": {
            "common": "Cidade do Vaticano",
            "official": "Cidade do Vaticano"
        },
        "rus": {
            "common": "\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",
            "official": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434-\u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d"
        },
        "slk": {
            "common": "Vatik\u00e1n",
            "official": "Sv\u00e4t\u00e1 stolica (Vatik\u00e1nsky mestsk\u00fd \u0161t\u00e1t"
        },
        "spa": {
            "common": "Ciudad del Vaticano",
            "official": "Ciudad del Vaticano"
        },
        "swe": {
            "common": "Vatikanstaten",
            "official": "Vatikanstaten"
        },
        "urd": {
            "common": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc",
            "official": "\u0648\u06cc\u0679\u06cc\u06a9\u0646 \u0633\u0679\u06cc"
        },
        "zho": {
            "common": "\u68b5\u8482\u5188",
            "official": "\u68b5\u8482\u5188\u57ce\u56fd"
        }
    },
    "type": "Sovereign country",
    "un_a3": "336",
    "un_member": true,
    "wb_a2": "-99",
    "wb_a3": "-99",
    "wikidataid": "Q237",
    "woe_id": "23424986",
    "woe_id_eh": "23424986",
    "woe_note": "Exact WOE match as country"
}